有冇巴絲嘅伴侶同自己同一日生日？

可唔可以分享下你地會點樣慶祝

有冇咁啱呀

冇伴侶

真心問 有咩值得討論

你講你幾時生日！

姐係唔一樣啦！

係咪左邊一個同右邊一個

唔做喇

抵你冇女

咁唔洗叫春啦

唔洗驚！我陪你

緣份到 自然有

再等等

下世